達哥事件之後終於都明點解香港娛樂圈會收皮

全港既歌手態又唔表
平時又唱普通話歌
影響力咁大 大敵當前
都係為左搵錢
以前個班都識出黎唱歌支持下啦
依家？抵你地收檔！

由其係我地民主女神 謝安琪
唔係政治歌 佢有今日？
又唔表態！食屎大！

今時今日我地真。香港人
淨係可以聽達明一派！
其他唔出聲既 都係敵人 唔撚聽！